教大反送中關注組話NowTV係淺黃

想問黃係邊？係咪想幫now洗底？依家李慧琼（琼琼）做埋主持 想問教大反送中關注組有冇嘢要補充？

正式宣布教院係深紅 又由於深紅關係 本人宣布教院降級為小學 簡稱教小

Push 等人清楚知道教院出埋啲咩學生

Push 毫無證據下都可以話now淺黃 離哂譜

你唔好戇鳩
根本之前胡定旭做都係藍

個個電台依家都要俾位做中共宣傳
港台都有
係咪港台都藍

Now其他節目有留意都知係淺黃
雖然都開始越嚟越縮係事實

tvb前線都好黃

Jm9姐你？
人地講一句野就話人深紅？
你又有咩證據？

起一起底就知你幾撚on9

咪撚on9 我一睇就睇到藍 邊撚到黃？
港台一撚定藍啦 屌你老母 頭條新聞炒人唔撚藍呀屌你 又前列腺黃呀？屌你老母臭閪

教大學生咁都唔紅？幾時先紅？

Block撚咗你 你邊位

係呀
最好繼續原教旨主義
所以全世界都藍
咁一定最撚好啦係咪？

係香港唔撚極端不如唔好玩政治

Push

又嘥一個AC
結論 樓豬係死傻閪

你唔係玩政治,係玩分化
連手足都割

龍門冰室4月蝕咗120萬 宣布告急 並回應指控 附有相關財務資料 同 30手足支持信求證明清白

#103 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主邏輯: 有任何非黃嘅人同事出現就係藍